有冇人覺得最近好少人返工？

朝早搭地鐵最清楚

平時轉車站起碼要等幾架車

而家一架都唔洗

仲要有位坐

仲未放完假

正常都下個星期一先返工

公司假咁正？

冇人覺？定冇人要返

🤣可能扣AL呢

好多人係呢個星期清假

嗰個牛市搵夠。係屋企R屎忽

你都on9

唔覺，係多左人搵工

因為要檢測完先可以返工

但檢測中心 日日排長龍
想返工都咁難

學生都要下星期先返

真, 我公司1/4人請埋聽日, 星期一如果都係咁少人再算啦

星期一先返

失業率高企

有d人連住個假放嘛？
就算新年前好似都少左好多架啦喎

仲wfh緊
利伸今年未返過公司

真,搭車順左少左人

好多初八先開工

黎生未放完假

啲公司執晒啦